「支那有hiphop?」支那人寫左隻rap歌屌鳩我地

有冇本土rapper 可以回應下

利申：唔識rap

Jb會唔會睇連登

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

希望班本土rapper 可以反擊

借位
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

Jb好似幾日前ig story有post過

唔知post 喺咩台好 但想推到比本土rapper 睇到

岩岩先睇到
但未有反擊

理d花邊野做乜
專心啦

呢啲搶到新移民focus

個個咩鍾華 fb撳入去第一條片
就係東區法院架警車入面影出去

Sorry 我都唔知post 咩台好

如果唔重要就由佢沉啦

擺明支那畜黎

#香港人，齊上齊落
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

唔撚岩音嫁啵
睇到好「銀」耳

哂氣啦 自己搬龍門又要屈我地搬龍門
痴撚線

唔甘心我地比人咁樣屌
只係希望有本土rapper 反擊下

垃圾 連 beat 都未跟得好

回覆佢講粗口真係好唔文明用番藍絲d招數對番佢

我地可以上街公開屌林鄭同習種，你班支那人連用鍵盤屌習種都做唔到啊。

我覺得入面啲歪理對支那來港師奶好毀滅性

其實rap得唔係幾好..內容又冇乜 由佢啦lol
同陳怡一樣 哂9氣

廣州數白欖黎je
不過要反擊

係嘅 音樂比起文字更洗腦
我覺得比起文字
聲音帶動係容易洗腦

唔好幫佢宣傳啦

我真係想聽
但頂唔順啲懶音 錯音關咗

第4個字已經錯音 暴「動」讀成「讀」
跟住第2句又懶音個「你」字

屌你老母真係頂唔順關咗

屌你老母，真係未聽過有人用Hip Hop黎屌反政府既人
Hip Hop精神本身就係反抗

jb ig post 左

支那仔想用YouTube, fb, ig 想 make response

香港人屌你都廢撚事😂

支那咁撚多人你反駁得幾多個

果日係元朗行街街見到JB同成班frd

呢啲真係影衰hip hop
真rapper點會奶極權政權袋底

no one cares

Hiphop本身就係因為黑人被壓迫 用泥表達反政府概念 你老味話自己係rapper 但係唔rap the government 係rap被壓迫個一群 on撚鳩

咁都叫RAP 笑撚死
#8月5日全港三罷

我浄係知有港撐hip hot

如果lmf肯出黎就唔同啦 mc仁一早係中共黑名單 但佢地好似唔會再搞

大陸人有資格講政治咩
叫佢收皮啦

人地依家社會信用評級追緊分我地都要體諒下

好似聽緊劉馬車rap緊咁

是但啦
當屈文妓9up

呢首算唔算

大陸仔你有咩資格嚟~同我講政治
我淨係知你用z h嚟譯你個姓氏

睇完你句野呢段lyrics 好自然出左係個腦

Rap得咁撚屎仲走出黎

我屌你老母用嗰啲公廁trap beat ， rap得好難聽啲內容十足十係畀共產黨洗曬腦先講得出嚟嘅嘢

Er.. yo ... yo ... yo ...

don't make stupid people famous

有請馬米！

今日 我地 係齊度

睇黎國家準備又多一位軍人了

好齊人

自

hip佢老母咩，句句屌佢老豆老母祖宗十八代，之後就block撚左去理撚得佢啦

對唔撚住

香港不是支那的

好心咪撚衝出嚟柒

有冇人知beat link 想用同一個beat玩下

好驚好多粗口安已不

有冇本土rapper diss back

男人EEETV隻新歌夠抽有餘

叫KZ出山啦

我係沙田又見到佢

好難聽 夾硬黎 叫佢收一收皮先

粵語（廣東仔叫廣東語）好易答

美國全撚部都係英國人
比利時、加拿大、瑞士全撚部都係法國人

講野快少少就叫rap
夾下韻腳先啦屌

不過話時話佢地軍訓完返黎未

其實你地有冇諗過佢睇到關於呢場運動既野全部都係中共播比佢地睇
我相信我係佢既我都會以為係香港人搞事
諗下點樣教育佢地好過啦
屌黎屌去有咩意思

另外一個就係讀書個句
講學歷示威幾多大專生，廣州仔唔夠我哋嚟仲唱乜鳩讀多啲書

知唔知中國係唔比人rap同hip hop
要叫做說唱

中國有說唱

唔夠氣就慳番啖氣咪RAP啦
RAP到喘曬氣咁 聽落哮喘發作
BASS音又差 RAP又RAP到成隻TOMMY咁

#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課

個flow悶撚到

LMF之前有出過聲

哈哈 笑死我
支那有撚hiphop咩
講社會問題 佢地敢咩
一班要翻牆既內陸狗係到吠
甘撚愛國唱乜英文姐 哈哈

洗咩反擊
拿拿林MARK低哂D名啦

Rap 從來都係反坑 反叛 自由
Fuck the police係人都識
亦可以說係權力反抗下出黎嘅意見
由lowmays 唔理政治 到有人攞rap黎維穩真係on9
唔係就請翻鄉下做 農夫

延申:

Patriot act - Hip hop and streaming

理撚得佢支那蛆

最好笑係佢地甘多社會問題
又唔敢講 不招人妒是庸才

東涌成日見到

唔改名改內容再 share

Public Enemy

見到佢話d人唔讀書
心諗 對家d學歷同知識水平 不了

推 屌佢地

中國人用Facebook

who？

mc仁上晒岸
仲點會出嚟diss back

佢住東涌

成班都食老本

lowmays呢啲垃圾過街老鼠仲擺出嚟講？